[突發］此唇膏必火 巴絲點睇

你今日搽左未

不安

火你老母old new